如果唔買Airpods $1500budget 有乜藍牙5.0選擇

請教吓各位

taobao

Lm

RHA TrueConnect

Push

Sennheiser 真無線耳機 2500蚊

加多1000蚊，提高音質（只求高人士適用）

支持AAC IPHONE 用無問題

如要1500蚊下 taobao 大把比你選擇

TZF 藍色 479蚊 動鐵 （外型靚仔）

Havit 動圈 （低音超強）聽低音人士用 399-499蚊

Jabra 65T (整體唔錯、可惜細耳會痛）1300蚊？

除左親身試機，點先知道D耳機係咪兩邊通話/打機用咪時都聽到聲?

Bose對earbud

巴打好專業

如果要加多個條件係要快速轉換Mac/iOS , 有邊隻做到？

Sennheiser 呢隻做唔做到？

65T 唔係都5.0咩?

Galaxy buds

65t

65T的確係正
佢唔可以話頂級
但所有嘢都好BALANCED
仲要平

不過佢個藍芽接收強度只係一般
次次經過電話舖都窒

點解早唔買遲唔買
係要Airpods出完先想買藍牙耳機？

因為佢個更新真係好廢

巴打你話淘寶個兩隻有冇相

E12

sennheiser 真係正，除左通話差過airpods同貴啲, 平均來講真係一個有budget 下嘅好選擇
之前諗住等airpods2 , 最後等唔切買左sennheiser,依家完全無後悔

sennheiser IPHONE用有啲浪費
冇得APTX

的確係，不過就算iPhone 用，音質，降噪都比airpods2 好
但如果經常偏重要用電話免提通話 我就會話airpods2 好啲
各有各用處啦

TFZ ,唔係TZF 我打錯左。

Xmini liberty $499
我用緊
利申iphone 8+